老豆的育成遊戲 畀五十萬港紙我任洗

老豆頭先提出咗一項人生嘅考試項目畀我
話遲啲會過五十萬落我戶口
任我點樣用
我可以拎去買game 叫雞 投資 賭錢
但一年內要將筆錢由五十萬變成一百萬
如果我喺一年內完成指標
所有錢都可以歸我
如果喺一年內失敗 都只係收翻我本金五十萬

究竟我應該用咩方法去完成《老豆的任務》？

老豆真好

All in利記

過大海，一舖定輸贏

賭

埋落地底

借五十萬 俾老豆睇完即刻去還錢

一年滾大一倍

有咩投資咁好回報

自己做生意都唔得啦

只要户口夠100萬？

少少利息就當手續費

俾五十萬港紙你，你俾返五十萬yen

噚晚夢見利記贏米蘭拎歐聯冠軍
醒翻先知一切已成歷史

一年可以賺個double....你老豆幾天真

呃老豆錢咪即係呃自己未來錢？

咁易就自己搞掂啦

又無講到明

之後同佢講話憑自己實力借番黎 做咩要還?

咁串 我同老豆關係唔錯 唔洗搞到隔離台個債仔咁

自己袋10萬 果40萬判出去俾人做

今晚買場波
搞撚掂啦

過大海都搞掂啦

一個國王遠行前，交給三個僕人每人一錠銀子，吩咐他們：“你們去做生意，等我回來時，再來見我。 ”國王回來時，第一個僕人說：“主人，你交給我的一錠銀子，我已賺了10錠。”於是國王獎勵了他10座城邑。第二個僕人報告說：“主人，你給我的一錠銀子，我已賺了5錠。”於是國王便獎勵了他5座城邑。第三個僕人報告說：“主人，你給我的一錠銀子，我一直包在手巾裡存著，我怕丟失，一直沒有拿出來。”於是國王命令將第三個僕人的那錠銀子賞給第一個僕人，並且說：“凡是少的，就連他所有的，也要奪過來。凡是多的，還要給他，叫他多多益善。

買波

唔需要完成

拎50萬買5號仔擺係度一年 完

一年之後仲有d零用錢剩

究竟連登有無人賭博致富？

做生意

今晚all in 水晶宮

拎其中五百蚊港紙去兌百零萬越南盾
其他任你fing
玩語言藝術

阿仙奴X 皇馬上盤 有3倍

我決定買一百蚊和 super

老豆知我玩嘢 一撚定全部錢沒收

用一蚊買陰司紙，其他用嚟叫雞

推百家樂

咁多錢仲叫雞？ 包女明星都得啦
利申 唔知價

左串右串 買波膽3x1 每場買六注 =$2160
都夠你玩231.48次

當中既每條6.5 10 15賠率
10x6.5x10x15
呢條都已經9750

贏多錢唔好賭角大角細果啲就ok

樓主我借五十萬比你
事成連本六十萬比返我好無

50萬叫多錢

笑撚死

賭波真係隨時一舖清袋
巴打們有無賭波以外嘅建議？

搵5萬個人
同佢講 儲十蚊
兩年後還30蚊
咁你即刻多50萬
兩年後有人追你30蚊
惡過你個d未還囉
9成人唔還你都賺

走去跟誠哥買波 今日賺個DOUBLE 變100萬
聽日變200萬 後日變400萬 之後果D唔洗講啦

放入銀行做定期乜柒都唔好做

唔係好想呃老豆錢
如果巴打真係有work嘅方法 分啲畀巴打又點話

Ha

我相信大部分毒撚都無5萬個朋友

儲起個五十萬
做ptgf賺多五十萬

打本開ig shop

2000一次
一日接兩單
做20日
一年後你自己都差唔多賺夠一百萬
唔計玩埋其他嘢
玩埋就仲快

做唔做我生意？ 拖一次手收500

有得賭230次
無理由咁都中唔到50次掛
唔算高風險啦

唔叫G的

咁低本咁高回報既野我都想知

樓主如果身材好或靚仔
可以去賣屎忽比d 股票佬拎內幕
炒細股翻一倍唔難

搵條女一齊打工
一年儲50萬加埋本50萬夠100萬

樓主無身材又唔太靚仔

樓上有巴打話借錢夠一百萬
之後先再還
其實咁樣唔係取巧
大把上市公司咁做, 或者好多時d收購合併都係咁樣財技
你識咁玩你老豆一定覺得你好叻仔

買匯豐收息算
雖然賺唔到五十萬

打工一年儲50萬係一個咩概念？

我前面講左 樓主當睇唔到

睇就睇到 不過好似好衰仔咁

我借到呃到係我有本事
老豆比我呃係佢無本事

阿仙奴客@5.2
新特蘭和@3.4
水晶宮和@4
3x1
買7000蚊
聽朝收495040

唔洗朋友啦 去勻咁多個地鐵站輕鐵站西鐵站實夠

一年後問朋友/銀行借多50 萬

all in 700

借盡佢做大個 leverage
拎去拆兩筆錢買兩層樓，放租短炒
A = C+ L
你有債務又有樓又有cash flow係手，收工

想快？放數囉

有創意，但乞會唔會快d
10蚊，擺兩年有200% 回報，抵到喊

耶撚

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇⋯⋯

Dr J教你啦 學嘢啦

買鋪大細

買藍籌收息都係一種投資

你炒牛熊 賭波賭馬先係叫投機 明唔明呀世侄

all in 阿仙奴足總盃冠軍

阿仙奴!!!冠軍!!!
阿仙奴!!!冠軍!!!
阿仙奴!!!冠軍!!!

終於等到有人po

其實你唔洗定到個目標為一百萬咁高喎，假設你到頭來由五十萬變為六十萬你都重可以keep返十萬，如果唔貪心嘅其實已經好好賺。

五十萬投資下股票收息或者做d小買賣啦。

萬里都死撚左 條橋唔work

今晚買雷神 完

準備緊創業

星期三第2場
磐田山葉 對 FC東京
半場和@2.02

18:45分完成任務

你諗下 到左100萬既話即係佢送50萬比你
咁不如你而家直接轉去第2個ac到 之後同老豆講蝕晒
反正點都好 佢都只會醒50萬比你

睹之外冇可能

一年後所有錢俾哂你姐係有幾錢先？
我出五十萬俾你，到時大家分錢，有無得諗？

哎屌無野啦，自膠

呢個情節好似係邊套漫畫
睇過咁
點解唔諗下
用20萬算請人返大陸
幫你做做數上市
到時上市達陣應該唔難

屌你仲諗
all in利物浦啦

知道既 自己去左借錢做
教你又無肉食
無啦啦教你發達咁天真咩
呢個世界無只有你賺
教你果個無錢分 教你既動機係咩？
自己小心啦
分錢比人係賺多舊錢既第一步
走出左呢個迷思再講

你老豆咁撚睇得起你 1年賺個開?

咪係, 個個講到好易咁

訓醒先

50萬3串1
皇馬9.5角大 1.7
摩納哥+2盤 2
拜仁-1盤 1.75
訓醒收$ 2 975 000

你老豆根本係想你知道搵錢難
你學前面啲人咁講 是但投資啲野 最黎還返50萬 咁咪又賺到零用又學到野

認真講句
去大陸搵下d新樓
做多d research 睇下邊度開發緊
50萬多數夠full paid 6-70平方米以上（無收入好難批到mortgage)
正路一年升幾萬到10幾萬都會有
Sell左佢再還錢比老豆剩低仲有一部分可以入賺錢大計phase 2
重點係除左資料搜集浪費時間
過程唔係點浪費時間

當然，如果你好得閒又有idea既可以同人夾份開d小店
但你之後應該忙到仆街

借50萬俾樓主呃老豆，之前你果50萬同我對半，有無得諗？

你老豆咁有錢
都知係無可能

唔蝕都叫贏

話時話
如果係堅料，樓主要嘔突俾老豆既機會都相當高

Agger

樓主小心啲
可能你老豆都係俾咗五十萬佢嘅私生子，睇下你地邊個賺得多啲錢再決定遺產繼承人

搵朋友借多五十萬話做投資拎返黎
拎到老豆筆大錢
到時還返俾人都扺啦

樓主一定有人搵你買金 記住小心
咁少時間想double 就一定有風險

全部銭買六合彩，樓主命格實中

比我 我搞掂佢

all in 車仔拎fa cup

今晚買李城客勝..5.2倍

阿4要爭4

李城已上岸，贏黎無用

似喇

點解會有人認同 睇唔透

畀得出五十萬樓主玩身家都唔野少 咁樣拎完五十萬就算 以後想做生意想買樓都咪使旨意老豆幫手 因為喺佢眼中你只會敗撚晒

問你老豆借多50萬

all in 股票

攞40萬出黎同你細佬講同一番說話

全力拎去買股票

衰仔
今晚比返啲錢我

記得要棟張牌利申

倫敦金

屌 跟住佢細路又拎30萬出黎同佢表弟講同一番說話

屌 跟住佢細路又拎20萬出黎同佢堂弟講同一番說話

講咁耐都無實際建議

講真，五十萬話多唔多話少唔少，我建議攞五千你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

因為樓主努力完都只會係敗左去

都話萬里死撚左喇

投資不灰鞋

將個50萬再借比人收佢貴利

其實好簡單
放晒入銀行做抵押借多50萬
咁你戶口就會有100萬

比你老豆叫你老豆做返同樣嘅嘢

你同老豆講洗哂

同佢講玩多次

之後第二次50+50咪100萬，袋哂

我借一百萬比你擺喺度
一年之後抽返你十萬 你淨袋四十萬 deal?

判上判判多幾層有一個炒鳩咗就炒車

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

去m記買五十萬盒蜜糖芥末醬 到點jack完左兩蚊盒放返出去

買恒指期貨

冇講咩貨幣

其實你唔洗諗點揾錢
一年後你揾到100萬
係靠自己實力 袋晒係應該
又唔係達成目標俾多100你
但你做生意輸咗點算

不如一年後都係50萬輸俾你老豆
反正輸咗都係俾50萬本你無分別

洗咁咁樣挑戰咁困難嘅問題

都話咗萬里死撚咗

你老豆比得你都預左有機會無哂，想你大個仔唸下將來，有目標咁努力賺下錢，賺到既錢都係你既仲要醒多50萬比你，咁既老豆邊到有

樓主如果有幫手 例如 女朋友 兄弟 朋友 而且又肯陪樓主瘋狂下 又唔係完全無機會 反正你都nothing lose 風險可以去到最高

50萬 拎30萬 去d 2/3流場租d around 10000蚊既有水位既舖 簡單裝修下再睇下呢期hit 例如 炒雪糕既 一炮過開3間 （1間10萬內連機器絕對可行）目標純利2皮野 3間6皮 3條友1人睇一間 1年72萬+20萬流動資金+3間舖=100+？

當然雪糕都有分旺季同淡季 到時就靠你

但重點都係 女朋友肯同你一齊捱搵幾多儲幾多 連佢份人工都儲 朋友又要肯蝕底先得

利申 理想化 不過樓主筆錢唔怕蝕 搏到又有一筆錢 搏唔到又有父幹 nothing lose

咦？

諗落老豆成日唔喺屋企 有啲似

你個idea已經最正常 你睇下樓上班創意台巴打

所以我應該要認真咁諗下點賺錢
唔想老豆失望

又唔好咁取巧

有無人同我買呀？

唔好呃老豆錢啦

死咗喇！死咗好撚耐喇

玩輸一次佢仲畀我玩咩

無研究開 巴打有心得？

買期貨啦 唔貪心一年搵一倍無難度

炒金致富只是一個傳說
賣金致富才是王道

有無好路數？
利申 未玩過

你咪撚搏 一個唔該倒蝕50個

邊有咁易

如果最後得番四十萬，你係咪都要還五十萬

可惜我冇五十萬

All in 利物浦

秒左

若要生活好

倒蝕咁恐怖

無講明 我諗唔洗還五十萬 但會當我衰仔掛

夠唔夠開間7-11

同人夾錢買樓

仲有排升

之前喺連登有post講過 有人開7仔
初頭小賺 後尾......

10萬用黎買波買亞洲盤為主
30萬過大海玩百家樂
10萬留返做流動資金

最平都三四百萬啵ching

你問清楚先

唔駛還咪拎去炒股當交學費

亞洲盤穩唔穩陣㗎？唔熟路

邊有老豆追仔債 天打雷劈㗎！

亞洲盤姐係報紙上寫讓半/一
會有贏半格，姐係回本冇贏輸
最細200一注
賠率通常吸引d，基本上就咁買一場都可以double個本
當然唔鼓勵你一炮過
黎緊季尾多杯賽其實可以考慮一下
即場就唔好掂啦，驚你玩得大輸得大

你就真係冇一少少idea咩

叫人去賭錢嗰啲

買車位放租

allin 熱狗

巴打幾多歲

都有嘅

車位個價

廿一

熱狗拎冠

買滙豐收息
或者做下低風險投資
但你估一個double而賺咩 寧願穩陣啲自己仲可以袋少少 一出事變相自己嘔番轉頭

直接買樓

一年後話冇錢俾 命就有一條

咁你就少供咗50萬

老豆嚟㗎 你估大耳窿咩

你怕佢殺咗你？

咁你都係俾返佢啦

一年攢50萬唔賭 除非你撈毒啦

開間萬事屋
用10萬整個apps
好似gogovan咁做

我都廿歲，這些機會⋯⋯

不過我都哂左老豆十萬左右讀3次asso(而加yr 1)
如果果陣直接拎十萬去做其他野

大麻係藥嚟 唔係毒

又好似諗得過

十萬蚊炒股？

50萬全拎去炒股
應該仲有一波可以炒上
開個孖展戶口
睇準時機

溫馨提示 唔好買8字頭
唔好買牛熊
唔好買窩輪

50萬
米堡第一隊
阿仙奴上盤
水晶宮大波

求其一場都搞掂

10萬炒股好撚小
起碼30-40萬先叫玩到下

咁買咩好

乜都好，玩好
都好過哂兩次讀asso 既＄

Btw 10萬求開3個月小食店？

夠開

第一樣野 唔好人買咩你買咩
第二樣野 唔好相信人地講既野 信事實

上etnet 睇下每間公司既盈利
大行預計佢出年每股盈利會升定跌
再買本教睇陰陽燭既書
一日煲撚到熟

呢個星期睇多d投資既書
投資會有運氣 但唔會有不勞而獲
仲有 要識得離場 以前學生玩果陣 明明睇到有賣出信號
但個心成日覺得想再賺多d 搞到唔見好多錢
加油呀爸打

Btw 建議可以係老豆面前做多d 野
睇下投資書呀 搵下股票 寫下note
第時分分鐘唔洗你還果50個

學炒股啦 學下睇壓力線 底位入 睇以往記錄 一年 你每個月賺到5%浮動 咁就30萬入袋 你打工每個有20k 一年唔扣日常開支都無呢個數